
1.number,boolean,string,null,undefined
2.
//
== - це не суворе порівняння
=== -це суворе порівняння
== порівнює на рівність
=== - порівнює на ідентичність 
3.оператори - це символи для складання велечин